let savollar3 = [
    {
        numb: 1,
        question: "alien",
        answer: "C. o'zga sayyoralik",
        options: [
            "A. do'st",
            "B. dushman",
            "C. o'zga sayyoralik",
            "D. hamkor"
        ]
    },
    {
        numb: 2,
        question: "among",
        answer: "A. orasida",
        options: [
            "A. orasida",
            "B. ustida",
            "C. yonida",
            "D. qarshisida"
        ]
    },
    {
        numb: 3,
        question: "chart",
        answer: "D. diagramma",
        options: [
            "A. ma'lumot",
            "B. xat",
            "C. rasm",
            "D. diagramma"
        ]
    },
    {
        numb: 4,
        question: "cloud",
        answer: "B. bulut",
        options: [
            "A. quyosh",
            "B. bulut",
            "C. yomg'ir",
            "D. havo"
        ]
    },
    {
        numb: 5,
        question: "to comprehend",
        answer: "C. tushunmoq",
        options: [
            "A. eshitmoq",
            "B. ko'rmoq",
            "C. tushunmoq",
            "D. yozmoq"
        ]
    },
    {
        numb: 6,
        question: "to describe",
        answer: "A. tasvirlamoq",
        options: [
            "A. tasvirlamoq",
            "B. eshitmoq",
            "C. topmoq",
            "D. unutmoq"
        ]
    },
    {
        numb: 7,
        question: "ever",
        answer: "D. qachon bo'lmasin",
        options: [
            "A. hech qachon",
            "B. ba'zida",
            "C. kamdan-kam",
            "D. qachon bo'lmasin"
        ]
    },
    {
        numb: 8,
        question: "fail",
        answer: "B. muvaffaqiyatsizlikka uchramoq",
        options: [
            "A. yutmoq",
            "B. muvaffaqiyatsizlikka uchramoq",
            "C. intilmoq",
            "D. harakat qilmoq"
        ]
    },
    {
        numb: 9,
        question: "friendly",
        answer: "A. do'stona",
        options: [
            "A. do'stona",
            "B. foydali",
            "C. do'stlik",
            "D. yoqimli"
        ]
    },
    {
        numb: 10,
        question: "grade",
        answer: "D. baho",
        options: [
            "A. kitob",
            "B. daftar",
            "C. sinf",
            "D. baho"
        ]
    },
    {
        numb: 11,
        question: "instead",
        answer: "C. o'rniga",
        options: [
            "A. keyin",
            "B. oldin",
            "C. o'rniga",
            "D. yonida"
        ]
    },
    {
        numb: 12,
        question: "library",
        answer: "A. kutubxona",
        options: [
            "A. kutubxona",
            "B. sinf",
            "C. rasmxona",
            "D. do'kon"
        ]
    },
    {
        numb: 13,
        question: "planet",
        answer: "D. sayyora",
        options: [
            "A. yulduz",
            "B. quyosh",
            "C. oy",
            "D. sayyora"
        ]
    },
    {
        numb: 14,
        question: "report",
        answer: "B. hisobot",
        options: [
            "A. xat",
            "B. hisobot",
            "C. rasm",
            "D. jurnal"
        ]
    },
    {
        numb: 15,
        question: "several",
        answer: "C. bir necha",
        options: [
            "A. kam",
            "B. oz miqdorda",
            "C. bir necha",
            "D. ko'p"
        ]
    },
    {
        numb: 16,
        question: "solve",
        answer: "A. yechmoq",
        options: [
            "A. yechmoq",
            "B. o'ylamoq",
            "C. yozmoq",
            "D. o'qimoq"
        ]
    },
    {
        numb: 17,
        question: "suddenly",
        answer: "D. to'satdan",
        options: [
            "A. sekin",
            "B. doimiy ravishda",
            "C. muntazam",
            "D. to'satdan"
        ]
    },
    {
        numb: 18,
        question: "suppose",
        answer: "B. taxmin qilmoq",
        options: [
            "A. bilmoq",
            "B. taxmin qilmoq",
            "C. ko'rmoq",
            "D. yozmoq"
        ]
    },
    {
        numb: 19,
        question: "universe",
        answer: "A. koinot",
        options: [
            "A. koinot",
            "B. yer",
            "C. quyosh",
            "D. osmon"
        ]
    },
    {
        numb: 20,
        question: "to view",
        answer: "C. qaramoq",
        options: [
            "A. eshitmoq",
            "B. yozmoq",
            "C. qaramoq",
            "D. gapirmoq"
        ]
    }
];
